[推到黃子華睇到] 強烈要求子華型一次，退飛回水！再實名賣過！

last一次啦，真係對黃牛視而不見？
就咁比黃牛利用你十幾年既fans賺錢？

佢肯星展都唔肯啦

推到睇到

有乜要賠錢，咪加價囉
我寧願比你拎去賠都唔想比黃牛

但實名又唔係今日發明，要做一早就做左...

星展一堆內部，點會俾你咁做

咁公開宣布播片囉，一係真係企係到笑
總知唔中商品說明條例都無事
都收山啦，無咩好怕吧？

怒推

其實同viu 合作
搵一段時間直播 應該有得諗
想睇現場的買唔到飛
見黃牛咁貴
自然會去睇電視唔會買
買左的人又冇影響

實鬼咩，對公司黎講賣曬d飛轉到筆錢咪收得工，理鬼我地咩

小朋友講野不切實際
你退晒再玩過幾多admin fee係中間
佢肯, 佢公司都唔肯